有幾多人會一邊屌富途牛牛一邊用佢？

有幾多人會一邊屌富途牛牛一邊用佢？

２０１９年３月前開戶重送免費終身報價

我想知市面上有邊間垃圾券商做得到？

「少年不識２級牛，自稱股民也枉然。」

屌你當年無開富牛，而家咁就無撚左５０萬
當年１８歲開，炒撚到９９歲
都值幾廿萬

好多野錯撚過左返唔到轉頭。

支牛介面係簡單易用 普通睇價一流
但真係要trade 就唔會用啦

連燈仔口裏說不, 衰過支那人

阿斯達克睇價好啲

不過佢近年好撚多廣告都痴撚線